繼續搞黎明行動好需要有輿論導向師

扮返工既港豬或者真係返工既和理非港豬
係塞車塞鐵鼓燥期間
大聲屌政府屌林鄭唔回應訴求，或者屌佢咁耐都搞唔掂示威
先令到啲人要出黎塞路，害佢返唔到工
總之罪魁禍首就係政府係林鄭
大家三五成群大聲做梅扮議論
令啲藍屍同離地撚既矛頭對返住政府

推

＿導師係咪俾人拉曬

係咪需要一份好似7月1號個啲聲明？

絕對可以多加利用
煽動師 低成本，低風險
好多港豬返工撚 根本唔會用腦分析件事，唔會睇新聞
所以洗佢地腦 令佢地覺得政府先係罪魁禍首
絕對有機會做到

要夠多人一齊做先得
但勝在低成本又容易做
冇骨氣返左工既人都可以參與
比人塞緊個陣都大聲講野就得

push